Beat, Beat it out--oude Clem!
Met een bak voor het stout--oude Clem!
Blaas het vuur, blaas het vuur--oude Clem!
Roaring droger, soaring hoger--oude Clem!
Eén dag na het verschijnen van de stoel, Miss Havisham opeens tegen me, met de ongeduldige beweging van haar vingers, "daar, daar!
Zingen!"
Ik was verrast in kweelt dit deuntje als ik duwde haar op de grond.
Het gebeurde, zodat haar op te vangen dat ze nam hem op een lage onheilspellende stem als wanneer ze zingt in haar slaap.
Daarna werd het gebruikelijk is bij ons het te hebben als we zijn verhuisd en Estella zou vaak meedoen; alsof het hele stam was zo ingetogen, zelfs toen er drie van ons, dat zij minder ruis in de grimmige oude huis dan de lichtste waaien van de wind.
Wat kan ik met deze omgeving?
